[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區(101) 祝碩b生日快樂．101post啦！

繼續為大家集氣!!
天佑香港&PDX每一位參賽嘅仔仔

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

生日快樂!

牙碩生日快樂

100同101都係小妹開添

謝謝大家！我愛碩b

生日快樂우리우석

好鍾意呢張

留名 碩b生日快樂

未追晒唔知有冇重複

留返下年

睇睇下 碩成日都係白tee牛仔褲

탄이都入埋黎
碩仲要狂bobo佢

the dog😭

勁提子

100都爆埋

碩b 生日大快樂！

應該推唔到第三個post

開始傾下投票啦～

po埋今日兩條新片

其實我今日中間post 過

對唔字我仲追緊上個po

唔洗對㕶字

成件事好meme

今日好似好冷清咁

我都想攞返屋企
呢一個造型我覺得好正

我會幫你！我沖埋涼keep going 到11點！

姜巴係每個仔仔生日都好努力
Respect!!!

碩太（東宮）Skyna
另外bababababalala絲都好落力

原來佢個手瓜仔都幾強壯

新po！
繼續祝碩b生日快樂

好睇！

wa!!!!

呢間裝飾好似好靚咁！

aw!!!!

疾總 今次真係😭😭😭😭the dog

已經整好

整到兩米高？？？

做隻貓做隻狗不做清人喇今次真係

高過道門

嘻碩太愛碩b
辛苦babababalala絲+1

碩個live完大家返黎我就post!

謝謝 好期待！

戴眼鏡真係好好睇

新片

呢間真係整得靚呀

呢間正啵

得嘅得嘅，我沖完涼！

omg

多少少人得閒我就放上黎

真心正

好癲
有生之年要去韓國睇一次應援

my prince

貓貓碩

Cp感！

碩b成日都喊

睇左小小碩b扮成員笑4扮得好似

沖完涼特別正

碩b is喊b

扮亨俊最似

don't cry don't cry

佢一定知自己個顎骨好正！

佢:

想笑邊個

Deep blue rose

個時真係瘦咗好多

係！！！

烏芝麻
睇返啲舊圖好正 多謝晒姜巴

X

好好睇

唔洗客氣～

有時我都唔知有冇po過我會照post哈哈

碩著紫色好好睇！今年要大手購入紫色衫

偉信！！係真愛

驚重複所以我唔敢po！

我照post哈哈哈哈

咁我揀黄色！

唔驚！！！

我都係其實

呢張禾幾鍾意

YEAH

已填🙏

烏之麻

多謝gchi!!

大家好 我啱啱放監 一出返嚟 覺得自己已經錯過左成個世界 監生kiss左4個post

新人帶嘈b留個名先

得返半個鐘要爆post呀

好睇！！！

小強

woooo

trust me !

loveshit

woooooo! 索

多謝gchi呀波波

姜巴好好

禾都係嘈pick啊hi新人

小強歡迎返黎

已投

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂
😂😂😂😂😂

小強絲

好！！！

笑死

好得意呀！！！ 呢個節目啲圖都好睇

woooooooooo～索

叫我？

一張圖好多野睇
牙尚個蛋糕

真係好型

金宇碩nim生日快樂

ba*5la*2絲好好 係嘈妻都狂幫手推

睇幾多次都係會讚嘆

姜巴功好深厚

係lo!!

hehe

你係咪好出名嘅姜巴呀 想同你傾計好耐

Gchi加謝謝bala絲

嘩

出名????

salt left...

呢個好搞笑

你好呀bala絲 #嘈妻聯盟

呢個翻睇都會笑

做咩有幾個唔出樣

嘩！！！

skyna絲！！

好靚呀個燈牌

癡線呢個好笑

霧子

係

咁樣著都好好睇

辮仔

飛呀飛

去supermarket??

就咁樣著都好好睇

屌笑死

美談bb生日快樂

係喎搞咩？

順絲～～～～

牙嫂

nako唔好咸....

唔理有冇重複了

好似碩

woooo muah!

係！

Nako? who ah

眼仔碌碌

今次#嘈妻聯盟會唔會成為大黨？

之後既路一齊行！

唔知點解好想笑

好sweet

無錯好睇就得！

今日大一歲了

hang 機了

講多次碩b生日快樂

好睇喎

其實鍾意佢舊照多啲。。

就快第二日啦
再次祝我碩生日快樂！！
每日每日都會讚嘆你既美貌

第二個post去到500幾都好叻！
辛苦晒咁多位手足 特別係姜巴同Bala絲

love u

突然又推快左好多！

每日每日都會讚嘆你嘅美貌+1

已經第二日了

照po埋先

好啱做wallpaper!

碩b 美貌世一

冇存貨嚕

真係幾好笑 而家啲站搞應援 其他站就會咁賀佢

好啱加字 等我諗下先

最好笑係結果本人都玩埋一份

gchi 你加！

記實你啦

明明間野一開始

其實爭少少就爆埋

正確態度

但推唔郁

學你咋

投票呀飯飯

不過少少累

gchi#嘈妻聯盟

只要係仔仔就係我嘅baby

抱抱姜巴
辛苦哂 推埋我果份

哎呀

見到啲圖開唔開心！

追返post先kiss左好多層

都唔係好多塵姐

塵

層。。。

飯飯好正

飯隨idol一樣咁白卡 fced

語音輸入？

[member]

係。。。。。

宀冇彡

水皮！！！

每次見到亨俊巴個名都會自動睇左做享後

有勞牙晶

做隻寵物至少可愛迷人

正

早晨

笑4
早晨！

早晨美少女

早晨啊糯米糍

早晨糯米糍

早晨美少女絲

早晨姜巴

花花好早起身

無錯

kiss kiss

疾總

牙當賀牙當

其實講真佢冇譯錯架喎日本 和 牛 = Japan and Cow

未聽得。。

睇得唔聽得。。

個mv好靚 好短唔夠喉

明明都無追po 點解都比人限咗速 咸左

美少女換plan啦

牙晶好正

手足！

好慘
我好怕限速

有無好推薦

梗係

最後嗰句毛管棟

我放lunch你先起身

聽日先出完整MV期待

未有機會聽

今日難得day off

我用緊果個都唔好有冇其他巴絲可以推薦下

成為全po最色會然

靚靚woo索

嗰隻honey bear好qq

[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區(102) 第2次投票開始左喇!

woo索

上個PO唔知係邊個中 可以開返103

好似已經沒 你可以出返個no.

生日po冇定no.
可以102講返no.

好呀

好呀 我諗下先